# Используете ли SCRUM AGILE в проектах?

Да.

# Какие есть преимущества у SCRUM AGILE?

Клиент получает то, может начать использовать в максимально сжатые сроки. 
Получая опыт использования ПО, он лучше понимает что ему нужно от этого ПО с точки зрения его бизнеса.
Разрабатывается ПО, которое реально полезно клиенту.

# Какие есть недостатки у SCRUM AGILE?

Между заказчиком и исполнителем обычно есть договор, в котором прописаны конкретные сроки и требования, которые должны быть реализованы.
Сложно совместить меняющиеся ожидания клиента с формальными требованиями, которые изначально были прописаны в договоре.

# Какие части используете из SCRUM?

Бэклог, спринты, доска

# Как упроавляется ваш IT-проект?

Agile
